［人之初］BB可愛合集

我夢想係有個bb 不過窮人唔好生仔所以都係算
每當唔開心 我就會睇bb
Maybe Fbi is watching me

望住佢地天真既樣子
好難想像有部份bb會變成衰人...
又或者日日生存喺痛苦之中..好似我咁

[img]

世界太多痛苦
如果我都可以做返bb 就好

我自己都係咁諗

好得意

心

Push

大家如果有圖一齊開心share 丫